點名牙！

咪撚出街牙你地！！！！！！！

A09!!!!!!!!!

A09

冇😍

佢刀唔g死左去邊

改得個名做臭雞都唔謊有女

大家咁話=,=

同意

屌